哈佛研究：戴口罩做愛，可減少病毒傳播風險

哈佛大學研究人員5月8日在《醫學年鑑》（Annals of Internal Medicine）發表研究，列出在新冠肺炎疫情下，安全的性行為的排名。

研究指出，節制不發生性行為的患病風險最低，但對許多人而言並不可行。其次，手淫及「網上性愛」都屬較低風險。與家人及固定性伴侶發生性關係的風險相對較高，而最高風險的就是與家庭以外的不同人發生性行為。

研究建議民眾，在疫情期間盡量減少性伴侶數量，並避免與有新冠肺炎徵狀的人發生性行為。與此同時，大家應避免親吻或進行「可能導致糞口傳染風險，或是涉及精液、尿液的性行為」，並在性行為時戴上口罩。

研究又建議民眾在性行為前後都要淋浴，並使用肥皂或酒精清潔身體。

做咩唔搵我做研究

不愧係高等學府

與家人及固定性伴侶發生性關係的風險相對較高

與家人

男患者同健全女性做
胎兒會唔會成為新人類

我諗佢講老婆？

直接保持兩米性交距離仲有用啦

咁點解唔寫配偶

諗起之前外國有單同老婆老母沖涼

有人home office屌閪屌到大肚喎

我一定好安全
無性伴侶
冇性行為

69 都要帶口罩？

連罩食

我有理由懷疑做研究嗰班友仔公器私用
話做研究然後自己招女落場

個研究係男女，仲有男男未做

去廁所沖廁 有助防止病毒傳播

成張床都濕晒,又要換床墊

我同你

home office有無得放產假先?